中秋收早揮手區

今日收一點
不過腦細話要請埋食晏先走得

4點

平時幾點

6

今日放假

收6
無ot當收早

今日射波

唔洗返

有部Iphone 8 銀色 64Gb
全新 未開盒未開封 招紙都未拆
購自Apple Online Store
(可以陪你去驗睇下保養去到幾時)
希望可以5900放返出黎

唯一希望既就係拎返盒入面果張msg card(gift card)
因為部機後面有故仔...

有興趣既巴打可以
whatsapp我 95221963

work from home

放7半

個個都放咁晏

係屋企unun腳等食飯，你地收未